smartone iphone plan 回$10,000 仲有冇？

佢要我簽30個月$614無限data先肯回$10000
如果我堅持只簽24個月$614只肯回$8000

你哋之前又話24x614回$10000？

11月完左啦

除返280月費